如果聽日8號 一齊出黎遊行 比d決心政府睇好唔好

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

俾佢睇有決心有咩用

比外國人睇

個風好弱
正開始遠離本港
好難8號

如果

你放心 8號波一定行硬